\documentclass[../document.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
	
	\section{Vorgehen}
	Das Vorgehen beginnt mit Start $S$ und geht über in die kritische Nachbetrachtung $N$, üblicher Weise findet sie in der letzten Kalenderwoche statt. Das Ergebnis wird in die Planung $P$ aufgenommen, welche in der ersten Kalenderwoche des Jahres stattfindet. Der erstellte Plan ist die Vorgabe für die Ausführung $A$. Die Ausführung findet durchgehend das ganze Jahr über mit unterjährigen Rückmeldeschleifen statt.
	
	\begin{figure}[bh]
	\centering
	\begin{tikzpicture}[->,>=stealth',shorten >=1pt,auto,node distance=3.5cm,thick,main node/.style={circle,fill=white!20,draw, font=\sffamily\Large\bfseries,minimum size=15mm}]
	\node[main node] (S) 			 	{S};
	\node[main node] (N) [above of = S]	{N};
	\node[main node] (P) [right of = N]	{P};
	\node[main node] (A) [right of= P]	{A};
	
	\path[every node/.style={font=\sffamily\small, fill=white,inner sep=1pt}]
	% Right-hand-side arrows rendered from top to bottom to achieve proper rendering of labels over arrows.
	(S) edge 			    	node[above=0mm]	{startet}	 	(N)
	(N) edge                	node[above=1mm]	{nimmt auf} 	(P)
	(P) edge                	node[above=1mm]	{gibt vor}		(A)
    (A) edge [loop below] 		node[below=1mm]	{verfolgt}
	(A) edge [loop above] 		node[above=1mm]	{passt an}
	(A) edge [bend right=40]	node[above=1mm]	{schließt ab} 	(N);
	\end{tikzpicture}
	\label{fig:sanp}
	\caption{Jederzeit kann durch Start $S$ mit der Nachbetrachtung $N$ begonnen werden. Ihre Erkenntnisse werden von der Planung $P$ aufgenommen. Der erstellte Plan gibt vor, was in der Ausführung $A$ verfolgt wird. Die Ausführung $A$ findet mit unterjährigen Anpassungen statt. Am Ende des Jahres findet wieder eine kritischen Nachbetrachtung $N$.}
	\end{figure}
	

	\begin{enumerate}
		\item Start $S$ findet einmalig statt und führt die Planung $P$ aus. Dies muss nicht am Anfang eines Jahres sein.
		\item Nachbetrachtung $N$ findet in den letzten Kalenderwoche des Jahres statt und setzt sich kritisch mit den erreichten Zielen auseinander. Die Nachbetrachtung dauert acht Stunden.
		\item Planung $P$ findet in der ersten Kalenderwoche des Jahres statt und plant das nächste Jahr. Die Planung dauert acht Stunden.
		\item Ausführung $A$ findet durchgehend im Jahr statt mit verschiedenen Rückmeldeschleifen zur Anpassung.
	\end{enumerate}
	
	\subsection{Start S}
	Gratulation, fahre fort zur Nachbetrachtung. Der wichtigste Schritt ist gemacht. Wenn der Start nicht am Jahresanfang stattfindet, einfach das Restjahr betrachten. Auf keinen Fall bis zum nächsten Jahr warten. 
	
	\subsection{Nachbetrachtung N}
	Die Nachbetrachtung findet am Ende des Jahres statt und setzt sich kritisch mit den erreichten Zielen auseinander. Die Nachbetrachtung dauert acht Stunden, also einen vollständigen Arbeitstag.
	
	\subsection{Planung P}
	Die Planung muss in der ersten Kalenderwoche des Jahres erstellt werden. Sie plant das ganze Jahr. Die Planung dauert acht Stunden, also einen vollständigen Arbeitstag.
	
	\subsection{Ausführung A}
	Die Ausführung findet das ganze Jahr durchgehend statt. Verschiedene Rückmeldeschleifen zur Anpassung des Planes sind möglich.

		
	\newpage

\end{document}